＊小藍想瘋狂叫春!!Roselia 3rd single「熱色スターマイン」映像

首歌本身已經型撚到震
估唔到官方今日放撚埋之前1st live追加公演個條片上黎
小藍我今鋪真係戀愛了

到底後面果幾個係咪真係識彈結他

唔講咁多,藍台主好波

返到香港先叫春啦

係呀屌你
唔信一齊去live囉

好呀 幾時包架機帶我去睇

10月8 join?

我幫手比uber錢

正喔

藍大帝

uber飛機

仲有無位
唔介意玩返笨占

推!!

醒唔返了

樓豬咁大隻仲叫自己小 笑唔笑死人

多谷

想睇afterglow

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人